# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-03 15:53+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-13 02:07+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. metadata.json->name
#: applet.js:56
msgid "VPN Sentinel"
msgstr "VPN Sentinel"

#: applet.js:71
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: applet.js:72
msgid "Date and Time"
msgstr "日期與時間"

#: applet.js:73
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: applet.js:229
msgid "VPN-Sentinel has just started."
msgstr "VPN-Sentinel 已啟動。"

#: applet.js:233
#, javascript-format
msgid "Connected to VPN: %s"
msgstr "已連線至 VPN：%s"

#: applet.js:235
#, javascript-format
msgid "Connected to WIREGUARD: %s"
msgstr "已連線至 WIREGUARD：%s"

#: applet.js:237
#, javascript-format
msgid "Connected to: %s"
msgstr "已連線至：%s"

#: applet.js:589
#, javascript-format
msgid "%s has just been launched."
msgstr "%s 已啟動。"

#: applet.js:645
#, javascript-format
msgid "%s has just been stopped."
msgstr "%s 已停止。"

#: applet.js:668
#, javascript-format
msgid "%s stopped because the VPN link is idle."
msgstr "%s 已停止，因為 VPN 連線處於閒置狀態。"

#: applet.js:760
#, javascript-format
msgid "Connection lost. Attempt to reconnect to: %s"
msgstr "連線中斷。正在嘗試重新連線至：%s"

#: applet.js:770
msgid "Connection to: "
msgstr "連線至："

#: applet.js:777
msgid "Connected to: "
msgstr "已連線至："

#: applet.js:791
msgid "Disconnected from: "
msgstr "已中斷連線："

#: applet.js:809
msgid "Switching to: "
msgstr "切換至："

#: applet.js:866 applet.js:891 applet.js:950 applet.js:964
msgid "(None)"
msgstr "（無）"

#: applet.js:1059
msgid "ENABLED"
msgstr "已啟用"

#: applet.js:1059
msgid "DISABLED"
msgstr "已停用"

#: applet.js:1059
msgid "TRANSIENT"
msgstr "轉換中"

#: applet.js:1077
msgid "Other active VPN links (select to disable):"
msgstr "其他使用中的 VPN 連線（選取以停用）："

#: applet.js:1094
msgid "Connections"
msgstr "連線"

#: applet.js:1120
msgid "Connect to VPN as soon as this applet starts."
msgstr "小程式啟動時立即連線至 VPN。"

#. settings-schema.json->reconnect->description
#: applet.js:1128
msgid "Try to reconnect to VPN when it shuts down incidentally."
msgstr "當 VPN 意外中斷時嘗試重新連線。"

#: applet.js:1137
msgid "VPN Policy"
msgstr "VPN 政策"

#. settings-schema.json->InternetPolicy->title
#: applet.js:1144
msgid "Internet Apps Manager"
msgstr "網際網路應用程式管理員"

#: applet.js:1152
msgid "Open Activity Logs"
msgstr "開啟活動記錄"

#: applet.js:1161
msgid "Reload Country Flag"
msgstr "重新載入國旗"

#: applet.js:1163
msgid "Confirm this Country Flag"
msgstr "確認此國旗"

#: applet.js:1179
msgid "Network Settings"
msgstr "網路設定"

#: applet.js:1183
msgid "Network Connections"
msgstr "網路連線"

#: applet.js:1202
#, javascript-format
msgid ""
"VPN: %s\n"
" Device: %s\n"
" Since: %s"
msgstr ""
"VPN: %s\n"
" 裝置：%s\n"
" 開始時間：%s"

#: applet.js:1208
#, javascript-format
msgid ""
"WIREGUARD: %s\n"
" Device: %s\n"
" Since: %s"
msgstr ""
"WIREGUARD: %s\n"
" 裝置：%s\n"
" 開始時間：%s"

#: applet.js:1215
msgid "Disconnected"
msgstr "已中斷連線"

#: applet.js:1217
msgid "Transient"
msgstr "轉換中"

#: applet.js:1219
msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

#: applet.js:1349
msgid "VPN-Sentinel re-loading requested."
msgstr "已要求重新載入 VPN-Sentinel。"

#: applet.js:1362
msgid "VPN-Sentinel was stopped."
msgstr "VPN-Sentinel 已停止。"

#: applet.js:1366
#, javascript-format
msgid "Still connected to VPN: %s"
msgstr "仍然連線至 VPN：%s"

#: applet.js:1368
#, javascript-format
msgid "Still connected to WIREGUARD: %s"
msgstr "仍然連線至 WIREGUARD：%s"

#: applet.js:1370
#, javascript-format
msgid "Still connected to: %s"
msgstr "仍然連線至：%s"

#: applet.js:1373
msgid "No VPN/WIREGUARD link."
msgstr "無 VPN/WIREGUARD 連線。"

#: applet.js:1375
msgid "VPN/WIREGUARD Status: Transient."
msgstr "VPN/WIREGUARD 狀態：轉換中。"

#: lib/checkDependencies.js:292
#, javascript-format
msgid "The applet %s is fully functional."
msgstr "小程式 %s 功能完整。"

#: lib/checkDependencies.js:293
msgid "All dependencies are installed"
msgstr "所有相依性套件均已安裝"

#: lib/checkDependencies.js:321
msgid ""
"You appear to be missing some of the programs required for this applet to "
"have all its features."
msgstr "您似乎缺少讓此小程式完整運作所需的部分程式。"

#: lib/checkDependencies.js:322
msgid "Please execute, in the just opened terminal, the commands:"
msgstr "請在剛開啟的終端機中執行以下指令："

#: lib/checkDependencies.js:323
msgid "Some dependencies are not installed!"
msgstr "部分相依性套件尚未安裝！"

#: lib/util.js:245
#, javascript-format
msgid "Execution of '%s' failed:"
msgstr "執行「%s」失敗："

#. metadata.json->description
msgid ""
"VPN Sentinel is a powerful applet that monitors the VPN (or Wireguard) link, "
"displays its status, can automatically connect to the last used VPN, "
"reconnect the VPN link in case of unexpected disconnection, and start or "
"stop certain Internet applications depending on the VPN status."
msgstr ""
"VPN Sentinel 是一個功能強大的小程式，可監控 VPN（或 WireGuard）連線、顯示其狀"
"態、自動連線至上次使用的 VPN、在意外中斷時重新連線 VPN，並根據 VPN 狀態啟動或"
"停止特定的網際網路應用程式。"

#. settings-schema.json->Alerts->title
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. settings-schema.json->VPNpolicy->title
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

#. settings-schema.json->CountryFlags->title
#. settings-schema.json->sectionF1->title
msgid "Flags"
msgstr "國旗"

#. settings-schema.json->sectionA1->title
#. settings-schema.json->flagList->columns->title
msgid "Flag"
msgstr "國旗"

#. settings-schema.json->sectionA2->title
msgid "Sound Alert"
msgstr "音效警示"

#. settings-schema.json->sectionA3->title
msgid "Icon colors"
msgstr "圖示顏色"

#. settings-schema.json->sectionV1->title
msgid "Connection Policy"
msgstr "連線政策"

#. settings-schema.json->sectionV2->title
msgid "Bypass VPN for below domains"
msgstr "以下網域略過 VPN"

#. settings-schema.json->sectionV3->title
msgid "Activity Log"
msgstr "活動記錄"

#. settings-schema.json->sectionI1->title
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->sectionI2->title
msgid "Managed Apps"
msgstr "託管應用程式"

#. settings-schema.json->showCountryFlag->description
msgid "Show the VPN server country flag next to the icon"
msgstr "在圖示旁顯示 VPN 伺服器的國旗"

#. settings-schema.json->showCountryFlag->tooltip
msgid ""
"If this box is checked, a request is sent to a geolocation server to find "
"out the country where your VPN server is located and its flag is displayed "
"next to the icon of this applet."
msgstr ""
"若勾選此選項，系統將會傳送請求至地理位置伺服器，以找出您 VPN 伺服器所在的國"
"家，並在此小程式的圖示旁顯示其國旗。"

#. settings-schema.json->labelWhenVPNisOff->description
msgid "While VPN is OFF"
msgstr "當 VPN 關閉時"

#. settings-schema.json->labelWhenVPNisOff->options
msgid "Hide the flag place"
msgstr "隱藏國旗位置"

#. settings-schema.json->labelWhenVPNisOff->options
msgid "No flag, but leave its place"
msgstr "不顯示國旗，但保留其位置"

#. settings-schema.json->labelWhenVPNisOff->options
msgid "Show my Country's Flag"
msgstr "顯示我的國旗"

#. settings-schema.json->labelWhenVPNisOff->tooltip
msgid "(While VPN is OFF or in TRANSIENT mode)"
msgstr "（當 VPN 關閉或處於轉換模式時）"

#. settings-schema.json->useSoundAlert->description
msgid "Emit an audible alert when VPN shuts down incidentally"
msgstr "當 VPN 意外關閉時發出音效警示"

#. settings-schema.json->useSoundAlertAtBeginning->description
msgid "Emit this audible alert when this Applet starts, if VPN is down."
msgstr "若此小程式啟動時 VPN 已中斷，則發出此音效警示。"

#. settings-schema.json->connectedColor->description
msgid "While VPN is Connected"
msgstr "當 VPN 已連線時"

#. settings-schema.json->disconnectedColor->description
msgid "While VPN is Disconnected"
msgstr "當 VPN 已中斷連線時"

#. settings-schema.json->transitionColor->description
msgid "While VPN is in Transition state"
msgstr "當 VPN 處於轉換狀態時"

#. settings-schema.json->borderOpacity->description
msgid "Border opacity"
msgstr "邊框不透明度"

#. settings-schema.json->applyColors->description
#. settings-schema.json->applyBypassListButton->description
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#. settings-schema.json->connectAtStartup->description
msgid "Try to connect to last VPN as soon as VPN Sentinel starts."
msgstr "VPN Sentinel 啟動時立即嘗試連線至上次使用的 VPN。"

#. settings-schema.json->deactivateAtStartup->description
msgid "Deactivate this applet at startup"
msgstr "啟動時停用此小程式"

#. settings-schema.json->deactivateAtStartup->tooltip
msgid ""
"When this option is checked, this applet starts in 'deactivated' state, "
"saving resources but not monitoring anything. You can activate it from its "
"menu."
msgstr ""
"勾選此選項時，此小程式將以「已停用」狀態啟動，可節省資源但不會監控任何內容。"
"您可以從其選單中啟用它。"

#. settings-schema.json->respectUserRequest->description
msgid ""
"Do not try to automatically reconnect to VPN when disconnected through VPN "
"Sentinel"
msgstr "透過 VPN Sentinel 中斷連線時，不要自動嘗試重新連線至 VPN"

#. settings-schema.json->keybinding->description
msgid "Set the keybinding here to activate/deactivate the last used VPN."
msgstr "在此設定快速鍵以啟用/停用上次使用的 VPN。"

#. settings-schema.json->bypassList->columns->title
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#. settings-schema.json->applyBypassHelp->description
msgid ""
"Clicking this 'Apply' button will stop and then start your default "
"connection. Thus, all active VPN connections will be closed."
msgstr ""
"點選 [套用] 按鈕將會停止並重新啟動您的預設連線。因此，所有使用中的 VPN 連線都"
"會被關閉。"

#. settings-schema.json->doLogActivity->description
msgid "Log status changes of VPNs and Internet applications"
msgstr "記錄 VPN 與網際網路應用程式的狀態變更"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "1"
msgstr "1"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "2"
msgstr "2"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "3"
msgstr "3"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "4"
msgstr "4"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "5"
msgstr "5"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "6"
msgstr "6"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "7"
msgstr "7"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "8"
msgstr "8"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "9"
msgstr "9"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "10"
msgstr "10"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "15"
msgstr "15"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "20"
msgstr "20"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "30"
msgstr "30"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "45"
msgstr "45"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "60"
msgstr "60"

#. settings-schema.json->logLifetime->options
msgid "90"
msgstr "90"

#. settings-schema.json->logLifetime->description
msgid "Lifetime (days)"
msgstr "保留期限（天）"

#. settings-schema.json->logLifetime->tooltip
msgid "Lifetime of a record in the log file, in days."
msgstr "記錄檔中單筆記錄的保留期限（天）。"

#. settings-schema.json->view_activity_log_button->description
msgid "Open Activity Log"
msgstr "開啟活動記錄"

#. settings-schema.json->clear_activity_log_button->description
msgid "Clear Activity Log"
msgstr "清除活動記錄"

#. settings-schema.json->flagListHelp->description
msgid ""
"This list will be completed automatically.\n"
"\n"
"Confirm the lines with correct data in order to immediately display the flag "
"of the country where the VPN server is located."
msgstr ""
"此清單將會自動完成。\n"
"\n"
"請確認每筆資料都正確，才能即時顯示 VPN 伺服器所在國家的國旗。"

#. settings-schema.json->flagList->description
msgid "Flag List"
msgstr "國旗清單"

#. settings-schema.json->flagList->columns->title
#. settings-schema.json->sortFlagListBy->options
msgid "VPN Name"
msgstr "VPN 名稱"

#. settings-schema.json->flagList->columns->title
#. settings-schema.json->sortFlagListBy->options
msgid "Country Code"
msgstr "國家代號"

#. settings-schema.json->flagList->columns->title
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#. settings-schema.json->sortFlagListBy->description
msgid "Sort by"
msgstr "排序依據"

#. settings-schema.json->sortFlagListBy->options
msgid "None"
msgstr "無"

#. settings-schema.json->manageClients->description
msgid "Manage Internet Apps"
msgstr "管理網際網路應用程式"

#. settings-schema.json->manageClients->tooltip
msgid ""
"This option allows this applet to manage the Internet applications you "
"listed below."
msgstr "此選項允許此小程式管理您在下方列出的網際網路應用程式。"

#. settings-schema.json->showClientsHelp->description
msgid "Show Help"
msgstr "顯示說明"

#. settings-schema.json->clientsHelp->description
msgid ""
"Name: Application name, as it appears in Menu/Internet.\n"
"\n"
"Launch: Whether or not to launch this application as soon as the VPN link "
"becomes active.\n"
"\n"
"VPN only: Whether or not to quickly stop this application if it is started "
"while the VPN is idle."
msgstr ""
"名稱：應用程式名稱，如同在「選單/網際網路」中所顯示。\n"
"\n"
"啟動：VPN 連線變為啟用狀態時，是否要啟動此應用程式。\n"
"\n"
"僅限 VPN：若此應用程式在 VPN 閒置時啟動，是否要立即停止。"

#. settings-schema.json->clientsList->description
msgid "Managed applications"
msgstr "託管應用程式"

#. settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

#. settings-schema.json->clientsList->columns->title
msgid "VPN only"
msgstr "僅限 VPN"

#. settings-schema.json->buttonPopulateClientsList->description
msgid "Add all Menu/Internet applications"
msgstr "新增所有選單/網際網路應用程式"
